有冇人仲未瞓，唉

唉。成晚都瞓唔到

有

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

睇住一個一個手足就黎唔惦既post 好辛苦
好想沖出去幫

但屋企有個細要睇住 唉

未訓

1118 跨界別大三罷
集中post

晚晚都mon po mon到5 6點

就黎涯到

點瞓呀 又唔敢落街 唯有幾個account 不停Twitter

點會瞓到

震撼彈簡易教學

我

等頭班車去行街

好眼瞓又瞓唔撚著

推

完全訓唔落，一路睇一路喊。己經罷左工三日，聽日諗緊點好

睇下直播就到左四點

點訓呀

瞓唔到 樓下好多人聲 好驚 仲夾雜住唔肯定係催淚彈定咩聲 剩係識得出ig story twitter facebook覺得自己好廢

點訓到
但唔明點解身邊d港豬fd會訓到

仲諗？出poly唔該

hi

頭班車

幫幫手聽一聽升旗易得道
(youtube)
聽完再幫手分享出去

點訓

捕左成4粒幾中。。。

瞓唔到

點瞓

訓唔到

Here 對唔住 住太偏遠 唔係一時出到嚟

對唔住手足

咁多位開遺言post既手足 我要你地全部平平安安
頂住啊

集氣

未瞓

訓唔到.....

訓唔到 手足一定要平安

試下訓一個鐘出去

等緊poly好消息 有fd係入面